[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (68)

贏多啲

推

貧巴又搶

貧巴貧巴

貧巴

貧巴 聽日等你重心！

貧巴正評

各位唔好意思

貧嘉欣巴 買唔買13.5大

即刻正評

仲有無水幫我番身

btw多謝移民

ERIC 1996年11月18日 天蠍座
最鍾意的食物: 雞翼 香腸
最鍾意的人: 石原里美
最鍾意的運動: 足球
最鍾意做的事: 賭球

喝場唔識睇
我唔賭

貧巴串ky重心，有錢過年啦

試試佢

四個post咩事

想問下拎料洗唔撚洗解答題目?

錯名錯左邊？

買左小小利角大 等即場買波

Pps app過超過300蚊都要等聽朝？

G持貧巴

諾域治平手盤
有機會走盤

新一年大家贏多D

經馬會個網先係即時

諗住你另一場都係重心
下次識買了

角大倒水咁

括號錯晒 D空格又錯

等即場算

等即場?

norwich 唔錯

頂唔係屋企無電腦

我指果場我會重注
我諗唔到修仔11角

呢位巴打正常好多
成班友叫人貧

#976佳同報佳音 • 8m
道友巴 將我既入埋落移民到

叫慣貧巴

多手禁埋第一關

戰國最強

叫你終勝巴好冇

移民巴

我叫開佢做賤B

謝移民巴 聽日先再跟你重心啦

鏝下盤有冇人同路

已經不能登入屌你，邊個撞我ac祝買乜輸乜
利申：知賴野時已將錢轉走

鳳凰上盤 召同路集氣

呢句真 啲人好撚煩 試過wts gp開左都比人係咁撞

我之前試過

等陣無野

咁撚屌條友輸成年

班人真的好得閒

如果再比人撞，可以報警
馬會有哂log

俾下面唔好搞道友巴
佢贏錢又肯派
搞佢做咩

變身打柒佢地

好慘 一時大意

但其實佢撞中入去都拎唔走我d錢咁有乜用？

我變綠心ok?

啲人就係咁撚手賤撞下先開心

班loser唔抵得

利記果場點玩？

幫你戒賭

lock你account only
拎唔到錢的

不要問只要信

6角要拎盃

正評然大錢

無品狗買咩輸咩

角呀

我改左pw啦有無得要求狗會轉no.？

我之前成3個week
正常都要一個星期

冇睇post豬哂求水唔洗喊住訓

我決定中場先買

搞事者輸大錢

改左佢地都會再撞
巴迷子之前比人撞到報警

你話鐘意嘛

要重新開過個AC

號碼就無
但可以改login name

跟

希望d人都係多手搞下唔好長期撞

岩 道友巴又唔會出事後 又會派下益大家 唔好搞佢啦

請問巴打如果用HKJC in app bank transfer係咪都係即時

唔知

少過50000係

無show login name

係

鏝禁屌緊？

73波左右

利3鏝7

直接打去問啦
D cd rom 好撚on9

仲未有得睇

嘉欣你比個e mail陣番轉頭係咪錯左？

巴打有心

買左和波鏝猁

有小小似鏝對妓果場

利10.5c b

係咪要去埋銀行簽名先算完曬成個程序 唔係都用唔到

卡拉雲好易出事

利記後防充滿娛樂性

我記得申請時係狗會簽份form隔唔知幾多工作天就得

C 呢

開波六分幾鐘黃有排佢挨

1:0

係 唔去搞只可以馬會出

利1:0

利 goal

1-0

1 0

利1：0

無角

bravo

勁到

鏝都係

1:0 liverpool

上場對妓又係開波無耐比人入

goalllllllll

好在避左曼城

一攻就有

入得超靚

利

9.6b

我嗰日見好多人排到無去簽名 如果我用pps入馬會出咪唔使簽

上盤嘅巴打露露頭

米仔1-0巴禾

屌你老母

入多幾粒啦

角呢

點解咁都屌

呢排睇得每佬台多, 又記多個俄文入腦

丫顛NOI (NOISY個NOI)

係點解???

買利記都夠膽咁早突個龜頭出黎

有角未呀

9分鐘就gel?

9.5b

平半上盤

第三口角大準備死

若要生活好....

古天奴?

鏝城第二球

利gel

無角咩玩法

買左100蚊主 集氣

曼城全隊唔慣個波成日起空中？

鏝

即刻買鏝反cup先

刷角未

英超俠盜嘅野

利申猁狗 中招無數次

我都係來上盤嘅巴打一齊叫下姐

seafood

10.5b 2.58

馬會送條3x1 gel

同對阿仙奴1樣 放心

無角球既 出事

大大話話捧左五六年輸係猁身上嘅錢唔會少過5位數

快屌角啦

上次鏝主場

角

同意

刷角反cup

半場大

擦角可以但反杯不了

Can u try again?

角啊

1c

利1c

1屍

入球大

連詩雅召喚

召喚嘉欣，sd比你個e mail彈番轉頭係你比錯定爆左？

What did u buy

sd左

我愛隊禁屌

I send this again please

召喚

I didn't receive any email wor

利大炒

道友巴下次小心d 大家睇到你贏錢都登你開心 唔好開心到貼埋個戶口出黎先得架

利10.5

都係彈番轉喎

猁快啲456佢

收到

20分鐘1c 90分鐘？

14C

點解鏝攻會比人噓

小心d 好多小學雞撞人ac

屎達0比人噓

支持

25寧

利狗表示自己都唔撚敢買利
海撚鮮到

幾時翻翻黎

Muller

作客！？

有錢先

因為250

聽日去馬會拎錢派貧巴 今日俾人飛機好慘 無人陪我倒數

刷角啦屌你老母

比多11C黎

如果買左13.5角大，是咪可以當無買過然後去瞓

費明奴勁到

我女友寧願係屋企上連登都唔出街

捉到捉唔撚住

好掛住你

250比人噓到腳軟啦

佢上連登留你名等你派

成個波post陪你囉

留係屋企做愛做的事仲好啦

佢唔知我id

個個都派錢 抽中左成星期重未派

買左11.5b 表示可以去訓教

可能你派既人之中有一個係你女友

E場做乜撚野，入波但0比0
球探又係咁

喜欣有無入S

殺狗會仲好啦

利記 曼城刷角

走數啦可能 又或者秘書無空

俾角呀屌你

Ky 幾多中位會入大 我車1000補飛 屌佢老母

比啲時間啦

莫巴可能有小小忙呢

想知

個龍打排球

Fake goal?

洩露賽果

半場前比多粒

冇入
角球

半場5角ok?

鏝果種廢

角球開始想jump

已上ifc

追唔切po, 想知利嗰場有咩好買

利狗屌打

鏝狗唔刷角

脷呢場波踢得幾好

認真 7.5 if has
Kayan講

No

貧巴，我想哭了

嘉欣你如果有第2個e mail就留低啦，聽朝我會爬文架啦

提提另外2位巴打都留低e mail

都冇入

我想哭唔係入波，係過關斷一

有冇人一齊jump 角大

30分鐘得1c

米

已跳

角大已死

我整下個email先，一陣再上黎

邊到等

快手半大啦仆街

又派

嘉欣求即場水補飛

角大沉哂船

買猁真係訓覺心臟

條派膠後防線

哦 下次跟貧巴啦

英冠入波未

米神>>>>>>>>>巴禾

norwich

曼城ng中注

貧巴有冇聯絡方法交流下心得

呢到傾啦

可唔可以刷下角呀 比個假希望我都好

貧巴是大家的

不能獨佔

半場都過唔到鏝

曼城唔刷角仲係唔係曼城

貧巴可唔可以比個希望我

你覺得6角贏唔贏到前鋒

半大又死

半場都過唔到，點刷

兩隊都唔知踢緊乜

話知你1 1定2 0 快啦仆街

半場比3角我都開心

點解2條過關有修咸，轉做登做咪有賺

好肉赤

半一

過關成日斷一 幾時先可以起機

唔係呀，開角細

半大咁死真心嬲

開到11.5我食屎

10.5s 紅毛泥gel

咁都半細咩料呀

G持

其實我覺得係運氣問題

修果場角細2成機會輸都輸到，有kayan貧巴加持都輸

本身今日話唔玩過關最後又玩，明知自己會斷一但都想搏一搏

結果輸哂

角大苦主哭訴區

留名睇表演

真係一鋪比鏝11.5b清倉

有冇試過半1全12

91分鐘開11真係嘔血

英冠細波cashed

盃+中立場我冇信心
但係我估下盤機會大少少
盤唔靚 宜小注

2c

半2牙皓賢

唔刷角落地獄啦

利記手足半場gel頭召集

我都係係到集氣聽日鳳凰半主

條過關有諗過10.5s,贏少d但穩d

而家睇返整定我要輸

好簡單
玩單頭
或者3x4

咪一尻樣

曼城咁踢不如全隊落地獄

n o r w i c h

有無人計到半2全12個概率有幾大

等貧巴聽日水

我想全14

3c

發誓，以後唔再玩過關

過關永遠無運

Fake

屌

咁都冇角

呢個應該得
我自己send email比我check

kungkayanbb@gmail.com

Thanks

咁都唔比c

fake c ...

今場好似有啲主場雞

慘 角都俾人食埋

咁都半細去死啦

咁耐以黎我過關剩係成功過一條3串1讓球

拳場要補飛了

有冇鏝link

好肚餓 有無手足想食麵

半場要諗點補飛

買左10.5b應唔應該補7.5b

又冇角

7.5咁好分好想大大力屌落去

定等埋角大換入再屌？

半大心碎

嘉欣求救命水

球證角細應該買好大

半場角球暫時領先入球 2-1

我淨係過到2串3一次

其他2串1，3串1炒1
2串3，3串4炒2

都係訓教啦巴打

賭撚到燥 利又半大唔到 些3.5又死 曼14.5又死

一係中場買一係7c
我去冲涼先

半2全11

曼城左右翼好冇威脅

呢幾日1000>3000>1000>3000
要睇我痢唔訓覺

要全14

中場了 7.5可買？

係成隊都冇

true

鏝同中岸水手有咩分別，下下後場搓波

Sterling 連米拿都唔夠爆

世界級2角

中岸水手入到兩球

鏝下半場唔整返9c唔該食屎

Melbourne city
New York City
Manchester City

屌利/鏝入多2粒啦
是但邊隊入

半2全14是夢嗎

是

我想諾域治入

早D訓啦

果邊0:0
我個fd買左大波準備jump

上盤
7.5大

7.5s

已經係ifc準備jump

角大已跳

角大

跟左貧巴買讓 希望有賺/最少走盤啦

曼城唔入比人入啦

入多3球，10角 我即刻落街祼跑

其實英超多唔多賽事咁少角

一齊

留名 希望巴打可以實現你嘅願望

14角啦

6.5了

哥狗套垃圾戰術真係廢到

鏝果種廢.....

係邊線玩極都冇角

算啦 度定聽日

角球是魔鬼

會唔會全場得2C

可唔可以換拿角大出黎

哥狗早抖啦

車撚左6.5 allin $1100

我等5.5

1.5/2 BIG

i am back

全場應該得4屍

個球證角細買好大

點都唔比角

冰到唔識買了

下隊入球 鏝
1:1全場
細波

問馬會拎首期先

無C

5.5了

有無水

踢法問題 曼城鐘意死猜爛猜 又要射唔中人彈出底線

好on9

每七分鐘買一次角細

一次一百

5.5 s

3角

1買5.5s 即有角

入唔切5.5b

你快啲買多幾注

冇咁易爆既

有無手足入錢俾我買多十次s

呢頭買 6.5b 2.4
果頭即刻有c 6.5s 2.02

傳說中既必賺?

6.5入左 2.4
而家睇下有無5.5先再入

出史獨 屌多垃圾鏝一粒啦

100%

利開始無力
又係呢個時候俾人屌打返轉頭

7.5 有3.1

b/s？

慢慢開始有返妓果場嘅影子啦屌

好廢

追和啦鏝狗

-5c

要求唔多 比4角我啦

換走埋防軒 ON9....

中注鏝NG支持下先

點解會買英冠大波 俾個盤呃左

兩隊西波又唔刷角又唔入波 打邊爐呀

比4c啦

大
見係7寶先答你

5.5左

彭丹轉身

旁證加球證角細真係買好大的咁都無角

旁證死都唔比角

好耐冇玩波，出去玩完手痕買幾注玩玩
多謝嘉欣

4c

求連c牙

冰封C

屌角屌撚到氣咳
-4c

CCCC

鏝城果種廢真係

5c

Jump

btw 利仔有冇可能入一粒

有冇可能12c

諾域治入波

有

早啲訓應該有

訓算 真係西波

果場應該0-0走盤多

利狗傳波好撚屎 下下斷

6c

大波慘死

整多角

70分鐘後隊野另一回事黎

鳩傳防守又HEA

-1... 如果可以刷多5c

感謝嘉欣，秒收

一日未完場...

輕鬆輸

追和啦快啲

7c

6.5收錢

重現希望

開吃

6.5 b 收錢

可以既俾多4c

整多4c大家happy過年

5c啦實有

連C我屌

角啊角啊

買角真係過山車....

有冇人捐錢俾我起機

爆多3c ok？

7角都唔錯

10分鐘4角有可能嗎

10分鐘7角ok?

8c

唔通有奇蹟14c

2下黃金機會都唔入

14c

比多3c la

上啊角

由miss左5.5開始就買唔到

俾2c我

俾多3c 俾我中埋

買左6.5追番本

紅埋

8c cashed

諾域治紅左

貧巴紅牌。。
紅左仲勁

拿角大都出埋

9c

仲未weak

2017第一場就仆

俾多2c

貧巴飛紅

求連c牙出現

比多2c

-3c

快刷多5角

8.5 0壓力收

我瞓

唔通真係半2全12

咁都有9c

刷cccc

哥狗條垃圾83分鐘先換人

我要輸錢了

Thanks Ky good night

navas我要c

比多c

跟嘉欣又執10k，thank you so much

差兩c

你比返d好野我啦

點解哥狗咁垃圾

-2角

整多幾粒c啦

賽前角大仲有得叫

落老蘭玩成點

半2全11 plz

又停角

多謝ky 5.5 6.5 7.5

貧巴果場走盤算啦

刷多角屌你

連c

畀啲女女電話你

咁都記得

點解哥狗咁撚on9
輸左成場 最後先換人

仲換人 刷角

12c未呀

11角完場 扮狗叫

冇啦冇啦10.5角大

比多c求你

召喚角

12角完場扮兩隻狗叫

鏝 波都拎唔到

召喚多角

貧巴補6.. 走盤算啦

最後幾分鐘停c

Diu咁都唔係c

真心，覺得今年佢會無前四

炒撚左哥狗啦屌

補幾多

屌你老母開波入一粒
之後90分鐘一粒都唔撚入

City集團

3連c please

擔心佢冇不如擔心下雲爺爺

10c

咁又難D 熱同獌都廢成咁

再黎兩角

唉屌
又輸
幾時先揾到3600交學費

諾土去域治補成6分鐘

屌唔識玩角球旗

新年快樂 大家新一年贏多d

多謝上天

比多一角

咁爆我9.5b

無腦 角球都刷唔到

咪臭係

10c停dllm

半3全10我已知足

曼聯依家差三分咋
熱又剋鳩哥狗，又拎佢三分
我覺得曼城再咁踢落去會仆街多d

Dklm

今日啲城得曼城輸

變身唔好針

半3全10
死唔少人

利鏝兩隊一齊屌哂就岩 西鬥西

史篤城

中場買角大回一回氣

岩啊
西鬥西

好彩入9.5b

英超羅賓漢又做左場好戲

半3全10收貨 各位晚安

好彩貧巴走盤 2017唔洗輸住開年

2017第一注已輸

貧巴條飛中左？

本身6.5 7.5想入曬但最後只係入咗6.5

3.5細輕鬆 新年第一炮

新手一問 想問過關走盤會點？

當x1咁

馬會分20%股份比你

聽日玩埋阿妓串熱狗
輸埋ifc見

有無巴打有咩戒賭角嘅良方比我

本身贏緊一千買下買下角變輸一百

多謝利最尾2c

唔好再買角

今日成個本double咗

馬會更新緊？ 我答完問題話暫停服務

睇到了

各位手足早抖

斬左禁買角既手指,發埋爛J毒誓

67分鐘買左7.5s以為穩了

仆街買完狂擦

嘉欣話買大的話，跟住就係你個名

聽日跟貧巴鳳凰 同埋道友巴近排旺 跟佢買過關先

以後kayan唔出角我以後唔買角啦

鳳凰係咪上盤？

半場好少角就買大
爆角就睇情況買
上半場冇角下半場死都唔好買細好似係

屌佢老母咸美頓比人絕殺 咁就斷條6串1過關

道友巴你條3x1收幾錢？

兩萬六千幾

呢場真係dum心口 斷半關收千五變收500

呢條又係 皇者獌反cup埋 差小小咋

瞓醒剛任好完場，乜都冇得買

不賭便是贏

講得好

新一年頭炮買左利記中左個好意頭 希望聽日繼續

新一年頭炮買左鏝

我睇好利記主場不敗 最多和波 輸半博全咋

今日再跟過貧巴

訓醒再黎

臭西

獌都唔中啦 我睇住場波下半場連續兩個超靚攻勢反cup

咸美 修咸
斷我關

新一年唯有重新結算。。

金曼一炮輸左1000

而家得番500
應該點好
4串5一炮定單頭好

鳳凰半主應該穩的 起碼不敗先

新手留名學野

kafai3000@hotmail.com

2017大家贏錢

新手試水溫
696 2.5s

求角水

豬死了

Kayan
有啲野想請教下你 高登pm你問ok?

估佢唔到喎 鏝竟然 10c 完

有冇人派

多謝 又贏早餐錢

我盡可能1400前覆
如果唔係就要夜晚

新一年如何証明自己比人健康？

Pmed

2016贏到2017

墨城

覆左

Thxxxx 兩大蛇

山G角大？睇落好似派錢

係，快手買，有幾多掃幾多

貧巴今日有無水

唔敢買了

跟左
All in 10$

貧巴嘉欣 鹿角鳳凰熱刺 三場上盤過關點睇

同路 不過我唔過關

Gun

咁要跟你買少少

同路加一,集氣

All in

鹿島鹿角 對 川崎前鋒 科唔科埋角大好呢

買3x1就斷1 4x5又斷1
應該點做好

3*7

岩岩去收錢原來條6*7都斷1

有錢收

貧巴
琴日貪心幾條2x1全部斷一

留名

收錢既感覺係點

同路 696呢期好撚fit

日皇盃全世界做平手
狗會做平半

貪心得滯6x22 斷左咸美 修咸
嘥左移民神超重心登地同kayan神李城

一樣

等貧巴今日出水

我錯啦
咁樣輸返哂落去

講下今日睇法

重心係鳳凰盤，估大波膽
其他為非重心
熱刺盤唔錯，不敗但贏面好高，可以搏下客客
阿妓贏面超高，但係盤開得深，我估60%二粒或以上，40%一粒，我會搏少少盤，唔建議串
日皇盃中立場盃賽我一向信心唔大，初初諗住要川崎搏和，但最後決定要696盤，宜細注單頭
西悉不敗，最初想搏和要下盤，最後決定skip呢場

穩陣玩法係
單頭鳳凰一注
鳳凰串熱刺一注
其他skip

搏嘅玩法就盤4x5

我唔買鳳凰角大wor

sd左e mail

盃賽答唔到

696呢

頭場角大

琴日冇跟到登地
今日狗衝落街入錢鳳凰

Kayan尋晚比人執左幾多劑

gun
琴晚跟左些路登地般尼

最係500
有冇大神岀水
要上到3600交學費

咪撚賭學費啦

返工啦去

本身夠錢交
交左就剩500
要揾日用錢

返炒散啦 靠賭又要唔精

貧巴696串鳳凰得唔得

已sd e mail

Thx 貧巴

上面解釋咗我嘅睇法
點樣串冇話唔得
風險唔同啫

你拎股票同賭馬會黎比 你不如戒賭算啦

哈哈,所以我等你respond 先買！

同埋開波時間唔同
如果有本
你可以照串
然後去到鳳凰開法前睇下696係咪贏緊
如果唔係就買多條鳳凰單頭

陳冠希影音部巴打快d留e mail比我，今日唔得閒得一次機會去狗會，你趕唔切就要等之後架啦
利申：屋企人唔可以知我賭波

Ok thx貧巴

覆左 多謝晒
今日重新起機

696會唔會臨尾轉平手盤呢

雷神五班有7倍win 2.9p 點都買小小 輸左當俾錢屌佢老母

提一提大家
連續中咗五日重心
隨時有可能會斷
冇可能一路贏哂
所以希望大家注意自己注碼
唔好買到自己受唔住甚至all in
唔希望變咗害人

支持貧巴

跟本就想屌人老母先買

貧

唔通呢

0.5/1 s

支持支持

原來696冠有成1.7
咁樣嘅話買冠值搏過上盤

跟貧巴指示

希望繼續羊，本身想串埋696但信心不大又唔想買咁多錢所以廢事駁

支持 祝你今次收足晒全格

又大大注

696

有綠人 決賽唔會打和

佳sir

羊要谷

鳳凰上盤

求派

重注鳳凰

加一 最好全格鳳凰

9P
1-2-6-9 QPQ

696 小注左角 有冇機 貧巴

貧巴 再穩d會唔會係鳳凰上盤熱w阿w 3串1

跟唔切

盃賽冇意見

買唔到...

抵撚死啦俾雷西騎 收停埋 柒頭

鳳凰熱刺盤阿妓w
熱刺半一盤啫嘛

阿記有的危，any 肥，good luck man!

見到已經即刻禁入去

雷神騎乜撚野
5班都輸成條街

696冠軍串鳳凰上盤 穩？

冠軍唔俾串

邊有得咁

鳳凰上盤啊 差鳳凰上盤左我

未試過，原來唔得

最穩係咁

買左696上盤 等睇波

冠軍同上盤都落左飛

呢排日聯上盤和多 但貧巴神買到 跟

高蛇有無得早少少出

祝你新一年長贏長有呀道友巴

啱啱瞓醒準備出狗會

同問

唔緊要啦 本身諗住睇下會唔會轉平手盤 點知落飛 買左上盤加696冠軍

我講到明冇信心

我對你有信心咪得 我60上到800都係靠貧巴神

仆街狗會決賽都唔播

開始賭 入得$1000
R2 2p $500

細注左鳳半熱阿w

雞寶CH61本身唔係播決賽咩

貧巴新一年長中長有

啲呀叔要睇馬

想問貧巴
買熱刺盤串阿記主勝得唔得

同問 早兩分鐘都夠

支持貧巴，696

冇衝突

ok
贏面幾高

696 有冇link

點解人地出左水仲咁多人係度問問問 鐘意點串咪點串

伸手黨

暫時英超好似得阿狗未贏過2球盤 希望今晚破齋

唔好再講串
以後唔串了，串親都斷一

諗住比埋個ac貧巴幫手賭

少個mon播馬實屌死班職員
鳩估

要搵link

總點係人地講埋點串好 都可以有人繼續問 貧巴一早講左重心鳳凰 2x1鳳凰熱狗 再買條4x5博一博

中左貧巴幫你cash埋

要捉住佢地手仔買埋條飛先得架

696 LINK 有線台

天皇杯和波

696又冇金崎

好波

希望696刷到角大同上盤入啦

真係好撚戇鳩

貧巴 入左俾你喇 check下戶口 小小心意 祝你長贏長有

你要坐時光機番黎話俾班智障知10000%

佢地先會all in$10

要問到自己滿意為止

thanks 貧巴

有機

不過貧巴好有耐性
見到都會覆

前鋒係咪一定要贏先有亞冠踢

696唔拖上盤一定過到

咦巴打 今場買邊場射門次數

天皇盃啦一定

4P
2-4-11-12 QPQ

好！

大賽696多數都打反手 係皇馬果場爆大
不過今場上盤都幾有機

failed wo

收到，多謝支持

貧巴好好
每次都講得詳細
祝貧巴長勝長有，日日贏大錢

1200蚊q

跟到P又跟唔到QPQ

你試多次 我睇緊好順

唔好咁講 跟你水由200起到3000 琴晚自己亂買先輸左2-300 希望你繼續羊 一齊殺狗會

其實咩來 睇唔明

睇唔到

696大勝一次好不

巴打屋企用唔到google嗎

戒賭啦

唔夠本用左4膽 無左1200蚊

我唔係屋 手機好慢

多謝高蛇

reload完都唔得?

點解連登咁多新進賭仔

嘉欣請覆我 e mail

唔夠錢淨係跟左pq 下場有錢跟足啦

因為前幾日跟左貧巴神買左一注 之後就入左了

唔夠時間淨係跟到P

唔得

屌那星今日已經第3次入唔到ac

一次過買唔得架咩

跟唔切添

馬會？

決賽唔會和波 睇黎要豬半了

道友巴去馬會搞搞啦 問下佢有無辦法搞

馬會banner

一次過買又驚P都買唔到 咪買P先 P買得快D

好撚慘

多謝毒男場Q

錯誤

欲連結之網址（URL）無法正確的傳回

The following error was encountered while trying to retrieve the URL:

Connection to 106.184.0.132 failed.

系統回應了下列錯誤訊息：(110) Connection timed out

The remote host or network may be down. Please try the request again.

Your cache administrator is webmaster.

Generated Sun, 01 Jan 2017 05:07:35 GMT by 202.140.101.40 (squid/3.5.12)

有綠人

搞到我跟唔到高蛇

冇野的 打皇馬都領先到啦 一定過到上盤的

有線app咪有得睇 高清添

246

好似中晒3隻

中2，11

不了 我垃圾

原來係馬 專心睇波

all in左川崎冠軍

....

隻11幾高賠

連登太多新仔 典賭呀c full

有冇巴打可以幫手報696角數 係街睇唔到

0C

0c

屌自己裝個球探睇啦 幾歲呀

我只你玩波 唔睇馬架

道友係新晉大蛇

過兒最大

道友原來唔係白粉友 係大慈善家

我全部都用貧蛇同嘉欣d心水做重心

U are boss

365啦屌你老母

我一事無成

申手黨真on9

又jer人

好啦第二場 細細地 2 8 qpq $100注 total $200

受小弟

職乞也是一種職業

好耐未見過你人在天涯

角細plz

我無知

Dl App 睇啦球探 DS足球
想賭又懶遲早被人撚

斷腸人

各位新年快樂
繼續多謝貧巴重心
由1000上到2000
如果上到3000派100比貧巴
希望上到同唔好嫌棄

696射過波未

真係煩過閪

做緊職乞 嘻

多謝bro

好掛住張圖

狗油 長跟貧巴可致富 我都200上3k

696後防好性感

好少乞錢 不過派到埋身就緊係要

斷腸人在天涯 留名

得兩隻咁激

一齊啦 嘻

過兒寶寶呢排點 有無掛住我

經典

而家咁細注 無咩心機度咁多隻

你琴日同女出街 同你絕咗交

我想8拖全餐咁多隻冷野

天皇盃韓仔第六台有播

696俾人禁住屌

求link

7.5s?

陰公 696又黎

有冇川崎朋友打氣

我求穩陣唔敢推
一齊贏

[/quote]
真係煩過閪[/quote]

我都係靠交學費學返黎咋
見到D想收錢又懶得學個D真係好撚勞氣

永高好大機會有q 巴打加油 我細注撚來

似奸仔孖寶

我都係慢慢推
唔敢好似道友巴打咁推

696 成日都被禁屌贏

今場日皇盃係決賽何?

賤b 今天靠你了

係
一場過

真係煩過閪[/quote]

我都係靠交學費學返黎咋
見到D想收錢又懶得學個D真係好撚勞氣[/quote]

大家也是過來人 想當初交唔少學費 近排開始斬緊狗會

做乜封

封左好耐

例牌踢加時

2/2.5大 10.5角細

技術性調整

真埋雷西永高膽 total $400 用錢屌雷西 正

羊幾百，不如用幾百去博冷

見你成日買過關

窮啊師兄

半細

高蛇今場有冇

做乜鳩呀

但細注

賤b

移民神

忠勝 今年靠你了

我心態係d錢反正贏番黎 推一半落去單頭 淨番果d再買過關 贏就贏 輸就輸 no hard feeling

0:0 0C

覆左，啱啱先落堂
btw d人做咩send email比我

可能想同無交學費學角球

希望爆冷

贏返緊錢就係你嘅錢
唔好話咩贏返來輸就輸

想學野掛

小心想呃你ac no., 我e mail係a字頭，覆左你

2.5大已死

有錢

高蛇沒有出現...

10P
3-4-7-10 QPQ

咁當然唔想輸啦 但賭無必勝既 所以輸左都唔會話特別心情唔好

太遲了！

買唔到..

咁早封既

跟唔到

+1

10膽同高蛇一樣要爆冷

6.5

度下先

隻8

0角0入球
新年打邊爐

垃圾雷神 呢次用左真錢買你...

天皇杯

屌得

有咩心水呀？

兩隊垃圾踢緊咩

我屌入錯行加垃撚圾雷西亞

696快入

0:0

696 30分鐘先得一下射門

696開始上力了

下場再買奸仔達 之後雷神

喜欣典買角

屌爆雷神老母

跑咩

2 7 6 3

10.5 s 原來真派錢但已經向燈火發誓唔賭角

咁熱算啦，唔賭馬了賭波為主

唔會再買角細

696係咁玩的
射親中門機會都好高
唔俾人入就ok

10.5s好似1.67？

1C

買左細波 中plz

696 零的突破，射門有1

696又玩野

入左高水6.5細，希望繼續冰封

希望係咁
重屌左上盤

696開始禁屌啦 上盤朋友唔洗驚

696 offside goal

1:1完plz 再主冠

我睇1.7

696 1:0 goal!!!!!!

@@!

1